巴西媒體：美斯已告知巴塞 他今夏就想離隊

據巴西媒體稱，美斯對巴塞隆拿球會徹底失望，他告知對方，自己今年夏天就想離隊。

巴西《Esporte Interativo》報導稱，在歐冠盃慘敗出局後，美斯對巴塞球會極為失望，他認為球隊的建設毫無計劃。這次2比8負於拜仁，對美斯的打擊甚至大於遭羅馬和利物浦逆轉，令他對巴塞的重建徹底失去了信心。

《Esporte Interativo》在2017年最早報導了尼馬轉投巴黎聖日耳門的消息，去年夏天，美斯曾建議巴塞買回尼馬，但球會沒有做到，這讓美斯感到失望。

美斯好落力咁踢，無奈隊波實在太閪

Go PSG
買埋c朗

美斯： 踢條撚咩 咁撚廢你地 完全放棄mode
想中離

咁要賣走你同包皮 先balance到

嚟阿仙奴啦，最多免費送金章安比疤狗，等美斯走咗都留低一份心意

曼城，同哥狗重聚

去阿仙奴就做教練啦

幾年前又係話想離開國家隊

one man club

去意甲踢養生波囉
阿根廷幫一定係國米

而家都做緊教練

go mc la diu

落力為你好 得不到分數

去國米一樣
干迪好西

去祖記拜仁psg啦